邊間券商可以買美股call put？

可以用現金買唔洗孖展，同個app好用，有無推介？
ib係咪得？有無其他推介？感恩

8 仔 ib 第1

ib得

8仔個介面

8點樣買call put?

推

8仔有call put咩？